澳洲有兩個仆街仔玩屎，搞到至少有1600人確診!!!!!!!!!!

【武漢肺炎】澳洲兩個百厭孩童「玩屎」累1600人集體確診

澳洲疫情嚴峻，其中澳洲維多利亞省今年5、6月間爆發第二波疫情，令確診數字大幅增加。當地衛生部門近日發現源頭，是一個從海外回國的四人家庭於入住檢疫旅館隔離期間，2名百厭孩童在房內牆上亂塗糞便，期間又外出散步，造成酒店爆發集體感染，至少有1600人確診，佔確診病例的99%。

據當地媒體報道，這四人家庭於回國後出現感染武漢肺炎症狀，於5月中入住墨爾本一間檢疫酒店斯旺斯頓里吉斯（Rydges on Swanston）。檢疫期間，2名孩童在房內牆上亂塗糞便，床單上亦發現污跡，酒店環境被嚴重污染。相關部門調查後更發現，這家人更在酒店範圍內散步，並接觸多人。

在該家庭確診3日後，酒店保安等3名職員相繼確診，其後職員確診人數增至17人，及後數字持續上升，目前已涉及約1,600人。

維多利亞州衛生及公共服務部流行病學家Charles Alpren博士表示，該間酒店成為了播毒源頭，維省第二波疫情的1600宗確診個案，有99%跟這酒店有關。

資料相片來源：網上
=========================
🚚丘品購物網站正式上線啦「丘MART」

=========================
感謝讀者支持 支持新聞部課金方法

=========================
丘品已經登陸Patreon 歡迎成為會員”搶先收睇

————————————————
📣Instagram :
📣Telegram :
📣Twitter :
📣YouTube：
📣討論區- 我要「丘」息！：
📣官方網站：

Ok喎 屎都玩

好玩唔玩玩屎

原來玩屎係咁高播毒率

等我中咗之後 去食藍店 然後再去差佬常去嘅餐廳

記得要搽到成身都係

咁你仲唔去？

鬼佬唔係你諗咁文明
係美國讀書，個個坐巴士隻腳放上隔離位

推

真 佢哋真係最鍾意著住鞋亂咁踩都唔知除鞋有咩咁艱難

我就話呢個海外回國嘅家庭一定唔會係中國人

真係on lun 9

玩屎玩出禍

點解會教細路玩屎

去啦

得啲九流報係咁報...
覺得都係省長想揾野blame
過去幾星期完全迴避酒店安排問題

如果依家人係帶菌者，未唸通佢係房入面玩屎同全酒店柒病有乜關係，話佢地去散步都話。如果空調系統同玩屎都無影響

唔知呢單新聞喺微博係咪全面封鎖咗

個細佬真係名留青屎

幾時去

都唔係既，佢地追蹤左個病毒 DNA ，99％去到呢家人到

乜嘢人從海外回國先？

黑熊.jpg

感染到千6個
個2個細佬癡撚線

玩屎群組

畜生

正一仆街仔

去完外國即係邊度？又唔講嘅？

正仆街仔 好玩唔玩 玩屎

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

一早知啦
先前嗰啲家居傳播咪屎渠囉。。。。
ching訓咗幾耐

其實將啲屎抺係通風口成間狗屋gg添

老鳳支持

唔洗搽作身 淨係門口hi啲都已經夠

屌佢老母
就係呢家人 呢邊先要再次封城同宵禁
唔撚識教咪撚柒生啦on99

痴撚線繼日本乳頭群組之後最撚好笑嘅傳播方式
呢兩個仆街仔嘅老豆老母真係要捉去打靶

CLS

澳洲係亞洲黎架，屌！

Oceania …

是不是蝗蟈人？

呢個可以入用屎令最多人確診傳染病既世界紀錄

好似係大洋洲 唔係亞洲。。。

食鼻涕蟲個19仔係咪都係澳洲

有冇人扔去狗屋

回魂夜.jpg

不過local新聞都唔見有講屎

搞到我返唔到澳洲
仆街好玩唔玩玩屎

白仔無論10歲定30都係好鍾意physical comedy，扮打交呀(或者真)，互丟野食，飲醉就周圍痾同吐痰，係得陶傑呢d 離地on9先會當鬼佬重係1930年貴族日日睇黑白片聽古典音樂，果班都唔知有冇1%

家教真係好重要

睇完都唔知玩屎同1600人確診有咩關係

好似傳染十個人以上就係超級帶菌者

咁傳染1600人應該要叫咩？

佢識嗰啲緊係高級啦

武漢屎蜢

收購武肺大便

咁撚屈

Melbourne所謂隔離酒店根本係笑話 個個入去住都可以走出街行

點解今日d新聞咁撚過癮

好似拿坡倫發現新大陸一樣既偉大發現

如果係中國人就會直接係條街到屙

如果中左招 屋企廁所壞左 可唔可以去狗屋借廁所

我都想知

屌 七大洲 五大洋

將佢成家人整做人型蜈蚣啦屌

又一次證明肺炎病菌源頭是赤共
赤共很多地方都冇屎渠，屎尿周圍倒

兩個帶病毒嘅𡃁仔玩完自己啲屎洗手洗得唔乾淨，喺酒店公眾地方四圍摸，其他人掂到佢哋摸過嘅地方就奶哂嘢

其實係搵唔到源頭
又想搵個落台階
之後就搵幾件on9祭旗

睇到文字都覺臭

維多利亞咪一帶一路囉

來來曱甴屋

Local 嘅新聞話係血跡，冇話係屎喎

打靶仔

文化差異啫
佢地係自己屋企都係照着住鞋通屋走

痴撚線細路無人睇住嘅咩？

aussie鍾意周地坐

aussie有啲鞋都唔著添

屌 澳洲
一開頭睇錯澳門狗仲開心左幾秒

藍絲嚟？咁污糟嘅！

cls 如果最後有人死逝咁點算
玩屎師個名會跟佢地一世

呢單真係笑左

那兒來的屎

玩屎，佢贏曬

之前屌人做藍店反而比人話on9
連登仔唔係好支持做藍店咩?
話冇人幫襯又收佢錢
搞鳩佢就岩

仲要著鞋下床客觀嚟講係好撚污糟

US,,,

柒NEWS有講

咁以前真係好乾淨,,,而家就不了

另一間酒店有保安職員同隔離中的旅客做愛而引致另一個群組